[LIHKG]強勢股鳩叫區19

屌你無人開

今日係銀行股

周大福跌個半月
兩日升返上去

屌你3888琴日，講完今日爆

700今日唔升都300點

爆左唔追啦

轉燈TIM

屌你2382呢排升又升得少過人，跌又跌得多過人

個個忙緊數錢

轟緊落黎

唔應該對壽頭有咩期望

2628比呢隻壽頭呃左入局 屌那星

諗緊咩位止蝕而家

１９１８

同3333比真係清泉黎

點解你玩親呢隻都奶野

248入左肛交所做傻鳩

屌 今朝28入
呢隻野真係on99

岩岩仲諗住簡隻2628牛入..
好彩一通HAND左

壽頭轉埋燈

新股要跳樓了

托指數用，次次破完一定跌番5％

橫行緊架姐

升200點全紅倉

我27.9

壽仔

好彩隻牛開頭無成交，買唔到

立此存照
終身Blacklist瘦頭

日日都見人屌2628 日日都有人衝入去, 其實點解唔入2318

唔係11點前都係假象咩

係囉, 人類總是......

而家入都遲啦
本身啲人諗住2628追落後

博佢有日會生性追落後 話哂都落後左咁多年 希望佢唔會係第二隻992

2628就好似992一樣 追落後真係無咩運行

yes，所以齋屌唔操作

吉仔頂撚住呀

當年992

琴日入既347生生性性

有無人2202尋日突破入左 29蚊

2318 keep 住uptrend 點都值搏過2628 妹下妹下啦, 仲記得半個月前望$28, 今日仲係呢個位, 2318 個陣睇就好似70 頭, 我最後都揀左2318, 上星期五79.45 入都坐左一陣, 等兩日琴日就破80

之前有frd話6189貨源歸邊 跟住呢幾日就爆上 呢隻野到底咩事

9紙做咩今日後抽

隻壽頭真係好唔生性

勁

靚WO巴打

兩位巴打咁勇

跟得晴巴你多學嘢

1829 起飛

700跌但大市升 算唔算健康左

3993

大摩出口術

即升

我覺得算 其他藍籌開始上番唔洗再靠個幾隻上

壽頭上啦

285呢隻垃圾

3339 2689 2隻今日彈力幾勁 唔知係真彈定逃生門

逃生門

中移動都移動啦

3993 快要返家鄉，走唔走好

4.9止蝕左

3888越升越有

3323 有無手足入手？

依兩日都跌

2333好完美築底反彈
但對呢隻野好大戒心

AGGER 但係係有啲想郁手入少少

1829 升

寧願高追175算

個嘢又壞咗

3993追唔追好，成個上晝都睇緊佢

琴日想入 最後無入

真係好靚
睇下北水炒唔炒同淡倉平曬未

完美撚狗，尋日俾人唱衰，今日俾人唱好己經收復哂尋日ge 跌幅

屌你琴日睇3888 升到咁 最後信錯壽頭

話曬都掂緊50天線...你諗你

不過炒業績好危險 無人知結果嘅

揸下壽頭算 希望佢上番15年高位 好多隻內險都上番黎 得佢仲係妹妹下

賭業績同過大海有咩分別

咩係股票

我大半年前咪入3888, 結果一公佈業績就跌到仆街

巴打們。763加注位睇幾多？定爆左上去推高止賺？

利申。新手留名學野

2338點睇?
上返8.9

3993真彈定逃生門 呢隻真係摸唔透

屌3993琴日放咗大半

今日跌穿50-100天線全部彈曬

有信心壽頭午市會上28$

3993 走左

1829返家鄉

又v番上去, 內險轉番曬綠燈

個市三萬點 我個倉全部都蝕緊

strong hold
睇好呢個禮拜等中型股gogogo!

175呢個星期上唔上到30呢

唔係呀？
買左咩

我都係

2382 show me your ass

晴巴睇緊隻2313係唔係等回10天線入？

我淨係知1114就快開車坐火箭

買唔切388

中型股好似開始發力

發個西咩

700收皮未，想睇個市大瀉

個list開始轉紅但恆指仲爆緊

其他接緊力啦

肛交所option 升3倍

有咩理由佢要大瀉？

有冇人仲揸緊921 呢隻垃圾? 想止蝕又驚佢好似656 咁大反彈

中型衰左幾個月仲咁有期望

今日都行得差唔多咯

壞消息，多人散水掛
是撚但啦

中型股股係發緊力

1918就快到反彈目標價

966上啊

1918升到嘭嘭聲

放左5號仔入700是否不智

達哥

鐵達尼唔再沉

航空股果然係待爆
係我放棄左你地

車股冇生氣

搵緊位入175
miss左今朝

壽頭

LM

1478繼續死

落番地獄

700又冇水花

唔講以為跌緊10蚊

1347 點睇

439.6 短頂
支持位380
中間d 400 420 d 位頂唔到幾耐

exaggerated

唔CALL都唔好PUT

愈跌愈有

晴巴點睇藥股？

3333你喺到做緊咩 你望下你啲對手

短期看好

爆得返上去嘅

如果上破440，值唔值得入返？

遠離曬突破初段...

咩位都可以入

3萬就快頂唔住

追華神 迪迪

妹下妹下

半日900億

大時代

迪迪似便秘谷住谷住

日日同自己講聽日就升 點知日日跌

懲罰垃圾公司

1918現貨走了
等回再入返

中淫獸條撚屌，收市上唔到$28係咪應該放棄

73蚊牛 平保好驚

你覺得炒RANGE ?

950億………CLS

冇啦啦走乜

琴日賺個啲今日暫時無左3/4

咁就走 我都想有貨係手

我宣布700 2318都係垃圾
一入即跌

U PLAY WT AR

今日上唔番即賣 大戶你撚屌要爆爆飽佢

開市頭段入貨好易俾人呃...

2318特價時段 大手掃啦

諗緊賣唔賣定揸多陣今日27.9$入

2318諗緊好唔好掃多啲牛

700跌得個少少就垃圾

加注啦 機會黎呀

27.5買，揸左半個月有多，恆指3萬點都仲係27.5，兩次掂完頂都即回，time cost都蝕埋

早兩日入左，坐定定等升

今日高位追左啲175姐，坐下算

我27.5 買，尋日頂唔住隻西股，27放左，但冇後悔，因為呢隻西股一定keep 唔住升幅實跌番

咁都冇4分3

大師blacklist 左2628隻西股未?

有無巴打今日入左939

6869回氣時段

2799咩黎？
聽都未聽過上十大

比埋今個星期呢隻西野

因為上次3888業績好差
但都感覺尋日唔值搏

結果唔理佢就升

仲諗緊要坐幾耐

航空股

今日係咪航空股＋銀行股爆炸

肛交所300蚊ok?

1918

好癲

佢妹左咁耐 竟然上到40

998億成交

點解我會揀3333

太平又屌打壽頭

5仔好掙扎入唔入好
想長揸

Your name

陣間又會縮返落去

3993 衝呀

鉬仔

少注386

3993反彈力度好足
晴巴睇4.4個眼光一流

2628換馬388好冇

係 晴巴又中

2689 入唔入得

老老實實 2382 1918 3993撈底呢啲真係功力

中芯咁都番生 妖到pk

28蚊上唔到應該要Blacklist啦

摸底放左

以後唔玩資源

3993 一朝已經衝上，追都追唔切

1829一日升番之前跌個d

1918 係唔係set 止賺，等佢上？

睇緊晴巴d舊post學野

壽頭又轉燈

呢隻真係side gas

呢隻掂過一次，不了，自問無本事掂

175加注好無 本身有3手 23.8$

der皮

我對佢忍無可忍
27.6走左
唔計經紀費
叫賺左幾毫子

2628 果然冇令我失望 下午跌番轉頭

廿分鐘跌左百幾點

升市都難賺錢

冇睇一陣隻763轉埋燈

2382又要打pat pat

又玩下午沽盤股災？

1918又碌落山

今日大股跌

2628真係唔識講

966 倒屎

咁幾好，升勢平均D

屌佢老母呀

但3993明明downtend緊

轉燈feel

388

到底

仆街了

吉利走左轉先

都話388係托市用，大摩吹埋奪命魔笛，連吹2口

好鬼

正股走晒 今日小注入左江交牛
2008 輸到仆街 唔會再做大戶點心 話知你升到四萬 有錢落左袋先

倉底隻1060上星期開始日日跌4-5% 唉好撚肉赤 一日唔見五六千蚊

之前隻雷蛇都係

個市清走緊垃圾

揸左兩年而家先捨得走

1060 連炒ge 概念都冇 走吧

唔係止左蝕啦咩
見你幾日都度講呢隻

走左一半博佢彈點知唔彈 走撚埋佢算

咁易俾你睇得透咁

個市好鬼 感覺上會回調再爆上去

29$走左吉利

幾大都望他回，唔回點入貨

981

Stong hold

1829

751虧損咁多都升

靠邊站一

壽頭究竟想點

清清倉 留番隻壽頭擺

268 金碟國際 大家點睇

3993 聽日會點

而家都唔係睇業績 睇北水黎炒

388聽日有機嗎 大行叫好

想問個問題 sma同ema既分別係咪sma睇長遠d ema睇短期d

中型弱勢股率先築底

唔走住，好緊張

紙股乜鳩早排唱淡而家又大行轉口

中型弱勢係咪姐係比較落後既中型股

Ok 我都等緊

屌up中左

技術性調整姐

平保同騰仔係咪技術性調整

終於走哂隻垃圾1060 蝕左71k

如果佢真係想上35000甚至更40000
你覺得佢唔夾700可以做到咩

大戶

重倉 ?

一通...

晴巴有無睇番2002??

成個浪回番曬, 去到2蚊支持位今日都彈, 值唔值得留意番

以前重倉1.8$ 10萬股 個陣唔識買股 睇圖又睇得好片面 當賭錢咁賭 最近呢幾個月先玩番股 如果唔玩堆新股起碼 賺3皮幾 而家拉均 唔值隻 1060 就汁4千蚊

垃圾紙拎去抆屎

屌清清先 跌一跌再玩過

2333 點睇

992 2628 2333

一撚樣

今次當交學費算 玩股真係要玩強勢股 起碼穩陣d 而家就入呢個post學下野

聽日可能再升 升少少當回調

利申 空倉

今日大戶打飛機先彈 企穩先買都未遲

dklm今日係咁hang

Qq今日紅字 姐係仲有得玩

回喇仆街日日10$嚇撚死呀 玩其他得唔得呀大佬

壽頭收市紅燈 唔應該比機會佢

等5 號仔

穿$26.8即斬

巴打幾錢入

長汽2333 有無機會追落後

$28

呢隻垃圾，笑話黎

我等緊吉利回到$27.5 - $28就牛

我錯 諗住垃圾可以上番神台

3點半 仲可以賺20元買牛雜屈辱放左壽仔 唉

大師係咪講緊壽仔

2333喇,目標價18元

大師好似壽仔同長城都瀨左野

點可能18蚊 我自己睇佢13都覺得有d 難

仔乜仔 壽頭呀

今日輸763 700
有啲意外但又合乎情理

我睇3993今日出左買入訊號，聽日唔跌就追佢老母！

763 岩岩好觸線前頂高位31.1 即見反彈
之後我睇會上去33.5左右 希望快d

咁你要問大師喇

我睇撚左幾日個個都咁講

等睇5.2

me real say

加上rsi正常，macd開始轉向

呢隻唔係咁易玩，上個post 好多人(包括我) 都俾佢撚

有追po知咩事
做下觀眾都得既，就算宜家入都唔係因為佢係強勢而入

捨棄淫獸，入左763

其實大家可以留意5仔

成坐山咁 升成個星期唔郁

我今日都輸763，平安認購

拎個白武士就真係轉翻強啦
至少聽日目標係企到4.9

屌 一早話穿$10 要打 唔好屈柒我

有冇人都覺得港膠所太妖 無論點升都堅持唔入

咁你係有講過目標價ma
我無話你無止蝕
唔好勞氣

1766

寧願買5仔

真

不立危牆之下

肛交所呢隻千年老妖，300蚊貨果班應該好撚憎呢隻野

我就係今日放左壽頭要左388
搏佢上300蚊

分分鐘壽頭仲好

研究緊macd同rsi 再搵番d舊data睇番發現都有d參考價值

rsi參考價值好低

事後望就準

所以目標價唔會講

入左

真係咩 今日冇力喎

其實近幾日都係咁 但好多資金流入

175 又突?

不了 blacklist

3993點解要blacklist

見前見過有d人止賺係跟rules 3
咁以763為例 見到支陰燭係咪要走了？

$5高追怨得邊個

睇你買入位高唔高
如果高追就敏感啲
可以減1/3 或一半先
我就唔係好鐘意呢啲破頂但倒跌嘅股
驚佢有後續
尤其是琴日升好多
有機回番29 30果啲位
當然呢隻股本身質地好
都可以乜都唔做
睇個人啦

比啲耐性喇

28蚊貨底表示今日係加注時機

好清楚 thx 放巴

我都係28貨底

1211 好似想再爆升咁款

夜期又來

兩隻仆街都唔會買

Me 2015年d蟹貨澤撚死你

壽頭今日會唔會穿27$

嚇一嚇 3993跌8%

勁假壽頭28.4$

1星期要中幾多次伏

得勁假威一陣

2018做乜鳩

去番27.5$

再跌拉佢去打靶

灰番

1478衝上去啦

有冇d 股可以15k around 一手作投資？
長短亦可
謝了

開市全紅倉

直接伸手黨

大把啦

2689

992

2手992

4手2858

只想返一返家鄉

好快買到1478嫁啦

8號仔點睇

3手雷蛇/4手易鑫

睇黎今日領先左既大股要卒先回調？
700 2018 2318嗰啲

返到家鄉唔再惦佢

講漏仲有2382

齋睇圖的話，981走勢同之前ge 763都幾似

全紅

今日HSI紅一紅都好既,爆左咁多日

又話3333會爆既

賤種渣打咁都爆

10點先開會

依d真係博一博單車變摩托

依個真

真係中型股接力?

347 gogogo

內房是咪回勇?

兩架車回下再入好唔好

回都係回一日半日

做咩咁既樣?
今朝勁假4.5入左5手

763

勁假對到4.5
跌唔落

今早插8%
之後極速上返4.7

175好似幾穩下，1211就好似仲想落咁

有冇人抽新股？

中興又火箭

4.8

點睇3333

3993 上呀

700 d錢終於出返黎

set左32.5自動走左

等緊175回入番

你懂的
不過我唔追了，坐定定上到五蚊左先

資金繼續流入緊bor
應該唔算好關事，希望喺420附近築返個底

1478
蟹貨手足睇位轉倉啦

不過筆錢唔大既其實可以坐下,日線圖16蚊都幾硬淨

2333

macd開始轉勢 去番正數可能有得上

姐係派貨

終極撚狗股981

有冇人睇緊1997？

懂,我都係諗住個個位走

內險又咬腰上, 隻壽頭今日叻仔左, 不過放左了

撚頭 我比多次機會佢

晴巴仲點睇1317？

3993@4.4 謝晴巴

內房做乜鳩呀

妖股就係妖股

3993 返家鄉

我就可能會真係見到5蚊有大量沽盤沽到落4.8先走
如果唔係暫時都係睇5.2

700話口未完

3323 1893 就到家鄉

做咩咁多股起死回生 好似好鬼

升又鬼 跌又鬼

中型股發緊力，can you fell?

1478

講個d跌穿曬250天線 壞消息不斷個d

就到家鄉

牛3阿嘛

岩先3323 7蚊已經禁緊放隻垃圾藥
未放就上力

晴巴真神, 叫人$15.5-$16 入一注試下, 果然今日

今日係未細股大奇蹟日

咁牛多陣 好多蟹賣唔出

未到下話，雖然個watchlist有幾隻小型都爆緊

3333係咪開完股東會了？爆升呢？

2600

2333築得好靚
但張圖真係好差

2196

763 條上影線
睇黎要入返d落後股

屌那星

圖靚但層層蟹貨區

我都係睇5蚊附近,好大阻力

淨係呢度都唔少蟹貨啦

11點後沽盤

暫時都好多人買入

伏星

益下我地散戶都好 成日係度等人走

410 仲升緊，諗緊買唔買多幾手

屌你股東大會呢？說好的爆升呢

you are so late

3993既朋友準備碌返落山

咁都好信

頂, 285點搞

2018 2382

現價入5號仔點睇

巴打買左幾多

3993到$5食左佢算啦

3頂

都未上到點食

今日性交少左

幾十手 @ 4.5

148企穩50SMA上返黎

285洗完未 頂唔順啦

你仲低過我入
諗緊派完息放唔放

唔好再屌，一陣倒跌俾你睇

已經.....

炒左咁多日700係時候玩下其他喇

2018 2382係咪又有人出口術？邊有可能啊

未睇得出要走

好肉赤

3993又黎大成交

6068 逃生門 ？

883

656 2018我屌你老母

手頭上d股回曬倒跌

3993 最叻就係高開後回 最後要你坐返幾個星期

6808 點睇

763琴日跌唔夠？

2382啊 係要跌得多過人

同平安一樣

140以上全部都唔係防守位...隻野又大波, 你入左自負啦

反而700企得住

尋日31.9入左

期望10天線有支持

重熊

1918都仲可以話升過要回調
3333升都未升就跟跌

個市今日冷靜下係好事

區間橫行緊
每個鐘都屌,有咩意思

預感聽日都係跌少少

晴巴肛交所點睇

神經緊張，我出返去冷靜下

聽日得上證一定血流成河

升咁多回下好正常

見尋日港交所call升咁多，今日就入左，點知跌到

2882 應該留係到定轉倉

屌咩部左1918成星期 今日一入即跌
唔係咁快見頂啊

都係好事

想等d資金係d大野到抽番出黎先

抄格仔，撚狗專用

諗住搏下升兩三蚊點知咁快就回

依排內房唔當炒
無辦法

今日俾盡叫牛皮啫
半日成交都接近700億呀
Ok啦
健康呀

得5千萬 唔多

175會再發力嗎

會

再兩三蚊見前頂架啦, 買點都唔係39左近呢d位買啦, 同埋呢個星期都上左10%

但你果d位佢爆一爆就上到, 等下啦

申利: 曾經高追1918瀨野

似會突左少少

29391 係咪要止蝕？0.225入

3333 仲諗住琴日收市企穩 10天20 天上面

牛熊窩輪唔好喺度問好啲
鳩叫下好了

1918 穿到40 先追啦

3333個勢真係好弱

成個list得3993綠

2382

執得

上證

我幾隻深a 含曬撚

1918唔是$40就是頂呱...

中國壽頭

病情反覆

其實都唔奇

睇左個成個月 正路

反覆向下

係啊

平左?

大陸狗人真係唔可以炒股

用下腦

大笑左出黎

3333
29.5入 等下星期爆升35

HAHAHA

有冇巴打睇開1266
閪王

仲笑,叫你用下腦呀ON9

有d想call hsi

尻叫都唔好咁尻啦大佬

1點幾%姐 唔洗慌啦巴打

1918垃圾黎快d走呀

點解6068爆得咁勁成7%
1317仲係妹下妹下? 爆多次7%黎睇下得唔得

你邊位?

人地早2日跌到狗咁 比人彈下都得掛

個位ching係咪輸左好多要發洩

洗唔洗咁燥底

咁認真做乜

386呢d諗住揸中長期變成全倉唯一綠色

洗倉好波

6808

舜仔特價

轉燈

又黎午後沽盤

又係大陸臭閪水搞到跌

支爆？

上證深證跌過2%, 港女跟足應該好多衍生撚仆街

諗住吉利企得穩, 但上證

money兄又可出來鳩up

大陸股跳曬水

黎喇！大洗倉

大陸我屌你

仲有果個咩侵b
2382 入貨時機

坐等money兄鳩up時間

等入175

航空股爆一日就收皮

😂👍

清倉啦 聽日仆街

3993 頂唔住啦

好彩琴日走咁d姐

屌你老味啲中型股升唔跟升跌就帶頭

有冇人走

笑到仆街

好彩今朝走左763

跌唔落

佢竟然唔係第一時間衝出黎發表偉論

$4.3嗰日都冇走

係咪入熊好時機

發覺大師今個星期預測中左四日

吉利想入但係唔夠膽，成堆中資咁搞法

算穩，你睇下其他股跌到

今日係咪有平貨執

敢執咩

4.7 走左

小心，恆指唔知之後仲有冇得落29500

冇水花

坐艇

爆10%回2%都比你講到垃圾咁

呢d時候真係唔好亂執貨

大陸股真係on99 跌咁多 升又唔跟足
今日跌都好嘅 震一震再入過

收市啦

第一次想佢快啲收市

特價時段

早兩日高J果班又死晒

700跌到410有得諗

2382返返買入價

2333真係幾好
有冇人落疊

人類總是犯相同錯誤

隻中壽頭 屌你

佢算跌得少

平保FREE FALL

留意下今日有咩股仲係綠燈算啦

根本就係想玩撚死你
高J/出出入入好易比佢玩殘

聽朝再落埋29500，之後衝32000

升又話貴 唔買
跌又話驚 唔買

高j就跌
而家執 聼日應該無水花 都係睇定d

咪係

好想入少少2318同3333

升果陣又淨係升幾隻 跌果陣一齊跌

2018
去個廁所就冇左兩蚊

2382 3333唉 屌都廢事

指數keep住跌 股又跌唔落咁款 咩玩法

1893 3323算好好架啦

即係大家一齊跌

平安跌呀跌呀

好撚多股都跌喎

1548又挑戰50天線

個倉暫時得返883同3323綠色

跌到80可以諗下

347 bb頂，長上影，已走

1337

992信仰

好似唔太跌得落

3993小注怡情先

睇定D先啦...上面急跌DL收市, 未知之後一日會唔會再黎, 小心D好

all in

80.7拎左一手2318試水溫

平安

今日張張圖都好派貨feel

執d牛仔

放巴fat fat

igg

80.8

聽日似仲有得跌

仲有人玩？

成個星期盈利嘔番晒出嚟

我覺得選擇左搏就冇咩好驚
聽日應該再跌多150點

咁下星期一二三四五呢

世界末日

跌到計算日

留名跟進

估啫⋯⋯咪又係睇線做人跟rule

等緊MONEY兄, 佢唔出黎有D唔慣

估到方向已經高手
你連點數都預測埋

痴線，尻嗡下
上連登咪認真

輸哂⋯⋯

副主席

150點

Money兄數緊錢

副主席買左咩啊？

我430高追左700呀！

700唔驚啦

正股無所謂啦

個倉啲錢仲多過琴日
598

雖然唔係成日mon post，但次次見親你都係高追左

雷蛇放左未？

選股買入時間有問題就跟晴巴買算啦，你只要止蝕止賺就攪掂

副主席仲有堆新股呀

1478升緊

唔怪之700要跌啦

燈到700都要跌

我30.1

Cls

392放左430去追

又係時間報數： -12K

-4K

佢之前仲要好似38X入, 賺左300蚊
當中唔知計埋手續費未

放巴點解覺得咁快就跌定左?

其實無 你想入你始終都要有個位入
邊個答到你幾時跌定...
所以咪入得一手,如果大信心一早轟左大注入去
再者2318本身質地都唔差
認真擺到出年睇100都唔過份啦
不過都會做下風險評估
如果向下破位咪考慮下換唔換馬
不過一手又唔入肉應該會hold住先

未放

好波

我就係83左右止賺左, 諗住佢返7X左右先再睇, thanks 放巴

-80K

-10k

下次買之前係呢度講聲

我係389買392放，用一通。

-6k

完美避過升浪 捕捉跌浪

-5k

重倉

閱文果時一開波冇買，然後升，之後追入即刻變頂，即日蝕左650。

之後雷蛇一開波買，點知已經係頂，依家仲跌緊，仲未放。

副主席唔係39x入騰訊咩，
我有追po喎，唔好呃我

原本390果時想買，之後有巴打叫我忍一忍手，點知爆升，之後回返389我就買左。

-71k

升左咁多日 抖抖氣再上 會健康啲 唔駛灰心既

最谷氣個71k係隻重倉既倉底垃圾 已經走哂

-30k

再回多少少 期指結算前又升少少放

-300k d牛死撚哂

2333 個圖好吸引人買

睬巴今次輸咩

-80K -71K 果D輸咩輸咁甘
俾人打靶?
副主席係咪打錯字呀,-8k咋嘛?
明明平時先玩雞碎咁多,咪幾萬蚊,點輸8皮野

應該都係700+6869?
不過之前升咁狼死應該係輸PROFIT姐

今日輸656 2018 6869無加過注

700尋日set 430止賺已經食左

700都拎黎短炒~

廿手 370qq still alive

正股？

係

正股會唔alive架咩

係咪講緊未跳樓

唔講以為去返3xx 哭喪區咁

390入 本來預佢慢上長揸 點知狂衝 咁無辦法 40蚊當醫下肚撫平下其他傷口

700食完佢跌 咪再食

再入

冇哂尋日升幅

我開始睇呢個post 之前已經係-70K starting。

呢幾日牛牛賺既，今日又冇返一半

兩年前入既垃圾 個市係咁升但佢就係咁跌 頂唔順走左

壽仔好有pattern 一枝陽燭 兩枝陰 咁玩

重倉隻壹

壽頭呀

重倉656 2018 無cash了 諗緊去IFC好定入長洲好

尾市入左一注700

700 2318 005 cowcow

3333牛

夜期升番哂
呃貨成功

MOCLAMOCLA定MOLAMOLA阿

無睇一排原來又出返3333牛 爆升果期全部行投哂降

2196係咪收得皮?

你荒聽日大陸繼續跌既話，港女唔會跟咩

國指夜期都升

大戶繼續撚狗

2333好似有種吸引力咁又吸左我去買貨

祝好運

買六合彩咁

點解死攬佢唔放...明明好多股都玩得過
寧願你去玩資源股

唔記得左買
本身都想買架

乜又係你呀雲生

呢個世界又好多野解釋唔到
我都唔明點解我又買左

做咩俾人撚完一次仲上賊船

鳩叫完聽日執下倉，唔跟大市跌個d 強股留意下。
淨係望住個list 同balance 蝕緊幾多冇乜意思

3323 航空

1088 20蚊內可入？
高追2007 / 2382 又點睇

656真係害人不淺ga

資源股有邊隻開心d

認真答你
所有情況我都唔會高追
佢直上咪搵下隻
唔直上就一定有貼天線嘅機會入

2333係好似雲加咁

Welcome to 3993 lok yeung sink boat

1088 神華 有冇上升機會？

咩料

呢隻完全無路捉

等緊突破

突破都唔敢入

晴巴藝高人膽大

未來一百天有上升機會

未來10年總有機會

如果覺得個市仲升，琴日回咪當特價時段

升啦梗係

如果今日真係彈，晴巴就真係好神

其實晴巴都講過佢預嘔番20%盈利 真係穿晒28800佢都係有賺

今日執d無乜點升既中型軟件股先

點解好似成日見你轉

走哂隻垃圾咪有少少錢

小弟都係走左隻垃圾1060先開始係到留言 手頭貨得隻中國壽頭同吉仔

呢2隻咩位入？

壽頭早日高位27.9入 吉仔就11月頭23.8入 29走 琴日28.5入番

叻仔

$4.5-$5.2不停來回

175我覺得仲有得上 2628就...

真係壽頭黎 發極都發唔上

一片綠海 勁假照j

琴日開市都唔差架...

1266 閪王特鋼點睇

今日留意資源股

1088就快會爆 可以擺入watchlist 升穿20.35就入貨

有預感高開低收

唔奇，個格局似

收市先執平貨 如果尾市都升就由得佢算 等機會再入

我直程覺得過一兩個鐘就轉燈
尾市紅就入少少恆牛過weekend

上呀1478

晴巴

準備轉燈

如果700仲係紅燈應該好大機會轉向我覺得

真係轉燈

我反而覺得700逆市跌先合理喎，之前3xx個陣經常都係咁

好有轉燈feel

我9up姐希望唔好真係中

又上番

966

今日上17.5啦 聽日20

唔係好彈得起咁

好過紅哂

感覺係遲早嘅事

就快轉燈

有低收feel

大戶:彈上彈落, 打我呀笨

今日V型啦

1317屌爆佢老母
好幾次逃生門都走唔到
而家直落冇水花
下星期放業績都唔知咩環境

2018點撚樣 我jump la

3333

285

285 一穿20 就free fall, 差D 走唔切

IFC 已經開始出現人龍

又黎一日跌2蚊
走唔切

呢隻真係幾垃圾 跟升就升少少 一跌就跌到足

今日可以熄機

前幾日升過9.19既~
我set撚左9.2 走唔到
我就知道會有跌番既一日屌咀

中型股反彈未架

小注恆指熊

燈已轉

屌你老母垃圾支那

上證我屌你

又係鳩叫的一天

港女頂住

內房頂唔順啦

3333冇頂過 今日搵位走

1918 鳩叫下先

玩左咁耐都無入2018 見佢依家貼住10天線諗住慢升 一入就穿9哂

兩日時間，就嘔番兩星期利潤出黎
痴撚線

得架喇 呢隻野唔洗驚

升又唔升 跌就第一個

真係唔係今日反彈
咁可以等下星期先再算

震倉姐

邊度有呀

希望唔好落20天 咁大隻嘢好大心理壓力 始終已經升左好多

29.5 sh

吉仔頂住10天線呀

又係考驗eq既時候

睬巴feel到你瀨緊尿

點解唔直接買qq

佢老味就黎水浸 跌左啲錢夠我買尿片用一世

823 真係好強勢

呢隻野成日都回得幾深架 唔洗驚wo

QQ 390買完430打中止賺食左 +埋清左垃圾3333 轉左入2202 656同2018

跌完啦，大股今日目標係灰燈

中型股都妹妹下

已all in

175 763跌返曬

巴打你都有貨

2隻都係10天線上 算係咁啦

763係31.1加左注

個市跌唔落=升

175 29走左 琴日28.5入番 怕入唔番 點知今日再特價

2628 同 763一入就跌左

點解你會入隻壽頭

到今日竟然仲有人提 俾位你走又唔走

175呢隻野最鐘意撚d高J狗，好撚仆街 撞正跌市真係回到嘔突

285 又同上次一樣黎個deep V

晴巴 2313 20天線入定等埋macd轉勢先？仍然睇好？

心郁想入

係...一大棍一大棍咁回

可以試下

2333 幅圖真係好靚 一級一級

HSI升緊百幾點, 又可以扑暈自己了

macd 線都好靚

目標幾多 我睇會破12

短期10.5下個月頭

macd就變番正數2333

700回緊去10天線

頂，手殘放左平安，而家升番

29蚊入左貨 點算

2318 10天線咁強 掂都無掂過就放

跟返上次經驗 唔穿50天線應該都ok

所以咪話手殘 想死

50天線係25蚊

700 700 700 700

唉⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

+1

咁我睇埋下畫有冇特價時段先

點解2382跌親都多過2018

139.5 溝多左一手

你放左未呀~快d放啦

目標價410

又坐

入返囉 係睇好既洗乜介意果小小

溝得2382既都幾有米

仲有得跌

呢幾個月都係咁

今日唔上返29900唔得

恆大

呢個星期邊個跌多D呀

call左後月11蚊

點解?

睇圖做左旗型

新手信左老母買

700呢d樣似磨落10天線

內房轉燈

1918轉燈

上啊1918

係咩

1918算係唔話得

雲巴

fatfat

吉仔上番d太好了

我9.47四左2333

買左

仲以為會穿埋廿天

雲巴你努力破副主席燈

2333 快d升啦⋯⋯

3333點解唔跟升架

quick back

已放，垃圾

670屌你入嗰時就瘋狂陰跌
走左你就勁到食春藥咁

垃圾

2318, 700, 恒指全部掂晒底，大舉反擊

2018減價

反而想知點解嗰啲位會有支持屈返上黎

1893個成交好少
其實佢同3323係咩關係？張圖一模一樣

285 係咪要斬

控制指數...

穿哂線仲唔走 ? 幾錢入 ?

咁好易收皮落返去喎 一係就上高啲

揸轉車 轉哂燈 卜左果間長洲渡假屋唔要啦

入都係等20天線

22

3993今日交投少到

有無巴打想入966 今日條陽燭食返尋日條陰 個勢好似幾靚

但爆到一段

反而1548🤦🏻‍♂️

A股火箭

460

唔識玩

冇特別...你睇圖買得落咩如果冇今日枝棍

繼續加倉

平保果然強

6060而家幾抵買

下個月入港股通，唔知有冇幫助

點解2600咁弱
明明尋日最強勢

2333點解跌低過買入價停左係度

尋日高位拎貨

騰訊要調整既話，都應該要一段時間先上到同企穩30000 五仔又未爆

壽頭 比曬逃生門轉太平都無玩

上個月700冇升過恆指咪照爆, 唔關事

你想5仔爆等到蚊訓都似

入一注

尋日已經要入

冇留意嘛

2318已經跑贏左700
今日完全靠佢

1918爆上39 啦快d

700始終都係 仲留左一手牛過weekend

仲差50點

隻淫獸真係不得了
隻隻內險都至少升2-3% 佢可以唔撚郁

阻力位

1478 居然高收

點解往往勁假時段都可以大跌咁撚on9既

小股民好少交易, 只可以睇住班大戶基金佬舞黎舞去

真係150點
不過係升

港女扺讚

星期一開車 大家坐穩

又講呢啲

仲升緊5%時想過，走寶
1177 10.64時set哂野無撳confirm，信心不足

其實都未遲 當睇定啲 966幾鐘意 好過隻壽頭先

巴打幾錢入左
不過睇佢之前d升浪都唔係連住升

之前3993都日日話會爆上Tim

我講果陣就係5%果陣 但我依家無CASH 要入就要轉馬

突破旗型！DAY HIGH收市！大成交破頂！上阿！！！！

今日加左2318貨
但966更強，所以打算買埋
要等位

希望

又loop

點解700成10億資金流入都會跌

要爆升囉

起碼loop左4,5次

果然係琴日震倉呃貨，星期一應該可以繼續上？

純學術研究姐 買入多過沽都會跌

利申 3993 1478都無 但睇咁多位巴打屌到好好笑

3993仲 坐緊

所謂10億資金流入只係主動買入方既金額
而唔係間公司多左10億
我之前都攪錯過

姐係420蚊現價
個十億用419蚊買，咁咪跌

夏神

966真係幅頭靚過壽頭太多 走寶

除左呢樣其實仲有既係競價邊一方surplus
競價交易額都好容易走返嗰十億